人生冇希望

蚊

琴晚冇 今晚都會冇的

咬我了

殺佢

cow佢

食佢

wohoooo

k

p

hello

hi